2012 年出廠車 洗唔洗驗車

如題

買出年牌費前要驗，即係12年1月10日出廠，18年10月10日開始可以驗

自膠，計錯數，9月開始先真

2012 年 5 月出廠， 我今年6月仲續唔續到一年排費？

完全錯 唔識唔好亂教人
第一點錯 車輛登記文件上出廠有寫年月日？
第二點錯 樓主有話佢果部車既車輛種類？
第三點錯 樓主有話買幾多個月車輛牌照？

得

留意私家車的話運輸處係話6年以上就要驗，唔係6年或以上，2018啱啱好第六年，唔洗驗，下年續牌費就要。